<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
  <string name="help"><![CDATA[
Mirakel se snaží být uživatelsky přívětivá aplikace. Obsahuje 3 hlavní obrazovky:

* Seznam seznamů úkolů (nalevo)
* Úkoly v aktuálně zvoleném seznamu (uprostřed)
* Detail aktuálně zvoleného úkolu (napravo)

Je možné se přepínat mezi těmito obrazovkami pomocí gesta tažení doleva nebo doprava. Seznam seznamů úkolů lze také zobrazit klepnutím na logo Mirakel na horní liště.

## Pokročilé vlastnosti

### Speciální seznamy
Speciální seznamy jsou pohledy (virtuální seznamy), do nichž nelze přímo ukládat úkoly,ale je možné určit které úkoly se v daném speciálním seznamu zobrazí. **Konfiguraci** speciálních seznamů je možné provádět pomocí kontextového menu `Nastavení→Správa speciálních seznamů`. Je možné vytvářet nové speciální seznamy a měnit nastavení existujících speciálních seznamů.

#### Ukázka práce se speciálními seznamy
Jak vytvořit speciální seznam `K vyřešení během příštích 14 dnů`.

1. Zobrazte `Nastavení→Správa speciálních seznamů`
2. Stiskněte tlačítko se symbolem `+`
3. Pojmenujte jej `K vyřešení během příštích 14 dnů`
4. Nastavte `Termín` na `+14 dnů`
5. Hotovo.

### Semantická analýza nově vytvořených úkolů
Sámantická analýza nově vytvořených úkolů zrychluje zatřiďování úkolů a nastavování jejich parametrů pomocí klíčových slov uvedených v názvu úkolu. Pokud vytvoříte úkol s názvem `Dnes Umýt nádobí`, Mirakel nazve vytvořený úkol `Umýt nádobí` a nastaví mu termín na dnešek.

Lze kombinovat více klíčových slov, ale klíčová slova musí být jednoslovná, musí být vždy uvedena na začátku názvu úkolu a oddělena mezerami.

Například úkol `Mirakel Dnes Oprav chybu 123` založí úkol do seznamu `Chyby v Mirakel` (první klíčové slovo) a nastaví termín na dnešek (druhé klíčové slovo)

#### Upozornění

* Poslední klíčové slovo má přednost před dříve uvedeným kolidujícím klíčovým slovem (u `Dnes Zítra Cvičit` bude termín nastaven na zítřek).
* Sémantická analýza úkolů má přednost před speciálními seznamy úkolů.

#### Ukázka práve se sémantickou analýzou úkolů
Jak vytvořit klíčové slovo `Mirakel` které umístí úkoly do seznamu `Chyby v Mirakel`

1. Zobrazte `Nastavení→Úkoly`
2. Zaškrtněte `Sémantická analýza nových úkolů`
3. Zobrazte `Konfigurovat Sémantickou analýzu nových úkolů`
4. Stiskněte tlačítko se symbolem `+`
5. Nastavte klíčové slovo na `Mirakel` (na velikosti písmen ZÁLEŽÍ)
6. Stiskněte tlačítko `Nastavit seznam` a vyberte seznam `Chyby v Mirakel`

### Podúkoly
Podúkoly slouží k organizaci úkolů do hierarchické struktury. Například lze vytvořit centrální úkol `Nákup` a pod ním vytvořit podúkoly pro jednotlivé věci, které chcete nakoupit. Bude tak možné odškrtávat jednotlivé položky a přitom zachovat věci, které v obchodě neměli.

#### Upozornění
* Podúkoly se musí ukládat do některého z vašich seznamů. Pokud nechcete aby se podúkoly zobrazovaly společně s centrálními úkoly, vytvořte si seznam úkolů `Podúkoly` a nastavte pomocí volby `Nastavení→Úkoly→Ukládat podúkoly do seznamu` aby se podúkoly automaticky ukládaly do tohoto odkládacího seznamu.
* Běžný úkol je možné přidat k jinému běžnému úkolu coby jeho podúkol.
* Jeden úkol smí být podúkolem u více nadřazených úkolů (cyklický graf)
* Pokud označíte nadřazený úkol za vyřešený, všechny jeho podúkoly se automaticky označí také jako vyřešené

### Synchronizace
#### Synchronizace se serverem Taskwarrior
Je možné synchronizovat úkoly se serverem [Taskwarrior](http://taskwarrior.org/projects/show/taskwarrior).

Je to **doporučený ** (a nejlépe otestovaný) způsob synchronizace úkolů. Nastavení vlastního serveru viz [tutoriál](/taskwarrior.html).

##### Upozornění
* Pomocí synchronizace s Taskwarrior není možné synchronizovat soubory přiložené k úkolům.

#### Synchronizace s CalDAV
Synchronizace s CalDAV je prozatím v experimentálním stádiu. Lze použít, ale raději si předem zazálohujte svá data. Testovali jsme synchronizaci oproti [Radicale](http://radicale.org/) a fungovala správně. Pokud budete zkoušet synchronizaci, podělte se s námi prosím o své zkušenosti, abychom podle nich mohli doplnit dokumentaci.

#### Synchronizace Mirakel
Tento způsob synchronizace je zastaralý, nepodporovaný, komplikovaný a nepříliš funkční. Prosím, použijte raději synchronizaci s Taskwarrior.
    ]]></string>
  <string name="play_store_description"><![CDATA[
    Mirakel je aplikace pro správu úkolů

Motto: Autoři této aplikace rádi spravují své úkoly pomocí jednoduchých ale mocných nástrojů, mají rádi OpenSource a dávají přednost plné kontrole nad svými osobními daty - oproti datům uloženým \"někde v cloudu\". A co vy?

Vlastnosti

• Evidence úkolů ve více seznamech
• Jednoduché ale mocné grafické rozhraní
• Grafické rozhraní vhodné pro použití i na tabletech
• Jednoduchý widget pro zobrazení seznamu úkolů na ploše
• Více způsobů řazení zobrazených úkolů
• Rozsáhlé možnosti konfigurace
• Notifikace v liště a připomenutí
• Snadná záloha a obnovení dat
• Import existujících úkolů z Astrid tasks
• Synchronizace úkolů s vlastním serverem, popř. se serverem poskytovaným autory aplikace (→Experimentální)

Rádi doplňujeme nové vlastnosti - máte nápad? Dejte nám o něm vědět!

Pokud narazíte na chybu, založte prosím hlášení chyby buď přímo na Github-u https://github.com/azapps/mirakel-android/ , nebo přímo z aplikace Mirakel pomocí e-mailu.

Mirakel je Svobodná software (licencovaný pod GPLv3). Zdrojový kód je k dispozic na: http://mirakel.azapps.de

Pozn. překladatele: Autoři rozumně rychle reagují na hlášení chyb, mají zájem opravovat chyby a vydávat nové verze.
    ]]></string>
  <string name="list_friends">S přáteli</string>
  <string name="list_home">Doma</string>
  <string name="list_work">V práci</string>
  <string name="meet_alice">Sejít se s Alicí</string>
  <string name="invitations">Rozeslat pozvánky na oslavu</string>
  <string name="invitations_content">Uspořádat večírek</string>
  <string name="review">Uspořádat schůzku</string>
  <string name="review_content">Pozvat kolegy</string>
  <string name="wash_dishes">Umýt nádobí</string>
  <string name="presentation">Dodělat prezentaci</string>
</resources>
