<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
  <string name="help_title">Help</string>
  <string name="help_about">
<![CDATA[
Mirakel is makkelijk in gebruik. U heeft drie hoofd schermen:

* De lijst van uw lijsten (linkerzijde)
* De taken in de huidige lijst (midden)
* De gedetailleerde weergave van de huidige taak (rechterzijde)

U kan tussen de schermen wisselen door naar links of rechts te vegen. Om het lijst-scherm te openen veegt u van de linker rand naar het midden. Of tik op het Mirakel-logo boven bij de functiebalk.
]]>
   </string>
  <string name="help_advanced_title">Aanvullende functies</string>
  <string name="help_special_lists_title">Meta lijsten</string>
  <string name="help_special_lists">
<![CDATA[
De meta lijsten zijn lijsten waar niet de taken worden bewaard.
Meta lijsten laten een sortering van die taken zien die voldoen aan de ingestelde wensen.
**Instellen** → Meta lijsten.

Creëer nieuwe \"Meta\" lijsten of wijzig bestaande.

#### HowTo
Voorbeeld : maak een lijst voor de komende twee weken waarbij all taken worden weergeven die open staan voor de komende twee weken.

1. ga naar `Instellingen → Instellen Meta lijsten`
2. Tik op de `+` Button (of open het menu : toevoegen meta lijst)
3. Stel in de `komende twee weken`
4. de `Vervaldatum` naar `+14 Dagen`
5. Uw instelling is klaar, maar er is veel meer mogelijk.
]]>
    </string>
  <string name="help_semantic_title">Taak sjabloon</string>
  <string name="help_subtasks_title">Subtaken</string>
  <string name="help_subtasks">
<![CDATA[
Subtaken zijn handig om je taken beter te organiseren. Het is als een soort afvinklijstje van je boodschappelijstje of handelingen bij een actie. Of het is een project-taak die verschillende onderdelen bevat die afgerond moeten worden voordat je klaar bent.

#### Aandachtspunt:
* De Subtaak worden opgeslagen in een lijst. Wanneer u de Subtaken niet wil weergeven maak dan een lijst `Subtaak` en stel in dat de taken hierin worden opgeslagen: `Instellingen→Taken→Voeg Subtaak toe aan de lijst` (selecteer de gewenste standaard lijst)
* U kan ook een gewone taken toevoegen aan een taak, alsof het een Subtaak is.
* Een taak kan een Subtaak zijn van velen taken
* Wanneer u een gekoppelde hoofdtaak als `afgerond` markeert zal de Subtaak ook afgerond zijn
]]>
    </string>
  <string name="help_sync_title">Synchronisatie</string>
  <string name="help_sync"> <![CDATA[
]]>
     </string>
  <string name="help_sync_taskwarrior_title">Taskwarrior syngronisatie</string>
  <string name="help_sync_taskwarrior">
<![CDATA[
U kan synchroniseren met [Taskwarrior](http://taskwarrior.org/projects/show/taskwarrior).

Dit is de **geprefereerde** (best geteste) methode om uw taken te synchroniseren. Uw eigen service opzetten? Lees [deze handleiding](/taskwarrior.html).

##### Aandachtspunt:
* Taskwarrior bied niet de mogelijkheid om bestanden te synchroniseren. 

]]>
    </string>
  <string name="help_sync_caldav_title">CalDAV synchronisatie</string>
  <string name="help_sync_caldav">
<![CDATA[
#### CalDAV-synchronisatie
Voor een CalDAV synchronisatie u heeft een applicatie nodig die Mirakel ondersteunt. Mirakel gebruikt vooralsnog alleen [DAVdroid](https://play.google.com/store/apps/details?id=at.bitfire.davdroid) ([F-Droid](https://f-droid.org/repository/browse/?fdid=at.bitfire.davdroid)).
Voorlopig heeft u de bewerkte versie van DAVdroid nodig: http://mirakel.azapps.de/davdroid.apk
    ]]>
    </string>
  <string name="play_store_description">
<![CDATA[
Makkelijk taken of uitstaande acties bewaken voor jezelf privé of in een professionele omgeving!

Voeg AUB geen opmerking of fout toe bij de opmerkingen! Stuur je vraag naar ons met een mailtje (mirakel@azapps.de) of open een melding op onze github pagina: https://github.com/azapps/mirakel-android/

Wij willen onze acties en taken simpel bewaken met een mooie tool!
Wij houden van vrije \"open source\" software!
Wij willen onze data onder controle houden!

En wat wilt u?

Functies

• Bewaak uw uitstaande taken in lijsten
• Makkelijk, maar krachtige gebruikersweergave
• Tablet gebruiksweergave
• Een schaalbare widget
• Sorteer uw taken op verschillende manieren
• Volledig naar eigen wensen in te stellen
• Notificatie &amp; Herinneringen
• Makkelijk archiveren en terug plaatsen van een back-up
• Importeer uw taken van Astrid
• Synchroniseer uw lijsten met uw eigen (of de officiële) server (→Experimenteel!)

Wij houden er van om nieuwe ideeën toe te voegen!
Heeft u een idee? Treed in contact met ons!

Wanneer u een fout vind, voeg een probleem toe aan onze Github pagina of typ een kort mailtje. https://github.com/azapps/mirakel-android/

Mirakel is vrije Software (onder licentie van GPLv3). U kan de broncode vinden op: http://mirakel.azapps.de
    ]]>
    </string>
  <string name="list_friends">Vrienden</string>
  <string name="list_home">Ben thuis</string>
  <string name="list_work">Ben op mijn werk</string>
  <string name="meet_alice">Ontmoet Alice</string>
  <string name="invitations">Verstuur uitnodiging</string>
  <string name="invitations_content">Voor het grote feest</string>
  <string name="review">Een vergadering plannen</string>
  <string name="review_content">Met collega\'s</string>
  <string name="wash_dishes">Ik doe de afwas</string>
  <string name="presentation">Presentatie afronden</string>
</resources>
