<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
  <string name="help_title">Aiuto</string>
  <string name="help_about">
<![CDATA[
Mirakel è semplice da utilizzare. Ci sono 3 schermate principali:

* una contenente i propri elenchi (lato sinistro)
* le attività nell\'elenco corrente (al centro)
* la vista dettagliata dell\'attività corrente (lato destro)

È possibile spostarsi tra le schermate scorrendo a destra o a sinistra. Per aprire la schermata degli elenchi scorrere dal bordo sinistro del dispositivo o toccare il logo di Mirakel presente nella barra delle azioni.
]]>
    </string>
  <string name="help_advanced_title">Opzioni avanzate</string>
  <string name="help_special_lists_title">Meta-elenchi</string>
  <string name="help_special_lists">
<![CDATA[
I meta-elenchi sono elenchi dove non è possibile aggiungere attività, ma è possibile stabilire quali attività verranno mostrate quando uno di questi elenchi verrà aperto. Per **configurare** questa funzione aprire `Impostazioni→Gestione meta-elenchi`. Qui è possibile creare nuovi elenchi o modificare le proprietà di quelli esistenti.

#### Come fare
Per esempio, si vuole creare un elenco `Prossime due settimane`, dove mostrare tutte le attività da completare nelle prossime due ettimane.

1. Andare in `Impostazioni→Gestione meta-elenchi`
2. Toccare il pulsante `+` (o aprire il menù per aggiungere un elenco speciale)
3. Impostare il nome a \"Prossime due settimane\"
4. La `Scadenza` a `+14 giorni`
5. Tutto è pronto. Ma è possibile configurare molte altre cose qui.
]]>
    </string>
  <string name="help_semantic_title">Modelli attività</string>
  <string name="help_subtasks_title">Attività secondarie</string>
  <string name="help_subtasks">
<![CDATA[
Le attività secondarie sono un ottimo modo per organizzare almeglio le cose da fare. È possibile, per esempio, creare una nuova attività `shopping` e creare quindi un\'attività secondaria per ogni cosa che si desidera acquistare.

#### Nota:
* Le attività secondarie vengono archiviate in un elenco. Quindi, se non si voglio visualizzare ovunque le attività secondarie, creare un nuovo elenco `Attività secondarie` e configurare l\'applicazione in modo che vengano salvate nell\'apposito elenco: `Impostazioni→Attività→Aggiungi attività secondaria all\'elenco di attività` (Qui sarà possibile selezionare l\'elenco predefintio).
* È inoltre possibile attività normali sia alle attività che alle attività secondarie.
* Un\'attività può essere un\'attività secondaria di più attività differenti.
* Se si contrassegna un\'attività come `completata` anche le relative attività secondarie verranno contrassegnate come complete.
]]>
    </string>
  <string name="help_sync_title">Sincronizzazione</string>
  <string name="help_sync">
<![CDATA[
]]>
    </string>
  <string name="help_sync_taskwarrior_title">Sincronizzazione Taskwarrior</string>
  <string name="help_sync_taskwarrior">
<![CDATA[
È possibile sincronizzare le proprie attività con [Taskwarrior](http://taskwarrior.org/projects/show/taskwarrior).

Questa è il metodo **migliore** (e meglio testato) di sincronizzare le attività. Per configurare il proprio server, leggere [questa guida](/taskwarrior.html).

##### Nota:
* Con Taskwarriorr non è possibile sincronizzare i file

]]>
    </string>
  <string name="help_sync_caldav_title">Sincronizzazione CalDAV</string>
  <string name="help_sync_caldav">
<![CDATA[
#### Sincronizzazione CalDAV
Per la usare CalDAV è necessario avere una applicazione che supporti la sincronizzazione con Mirakel. Si consiglia l\'uso di [DAVdroid](https://play.google.com/store/apps/details?id=at.bitfire.davdroid) ([F-Droid](https://f-droid.org/repository/browse/?fdid=at.bitfire.davdroid)).
Attualmente è necessario installare la versione modificata di DAVdroid: http://mirakel.azapps.de/davdroid.apk
    ]]>
    </string>
  <string name="play_store_description">
<![CDATA[
Semplice gestore di attività per professionisti! 

Non segnalare eventuali problemi usando i commenti! Inviare una email a mirakel@azapps.de o aprire una segnalazione sulla pagina github del progetto: https://github.com/azapps/mirakel-android/

Noi vogliamo gestire le attività con uno strumento semplice e potente!
Noi amiamo il software libero open-source!
Noi vogliamo mantenere il controllo sui nostri dati!

E tu?

Caratteristiche

• Gestione delle attività in elenchi
• Interfaccia semplice ma potente
• Interfaccia dedicata per Tablet
• Bellissimo widget ridimensionabile
• Vari modi di ordinare le attività
• Completamente configurabile
• Notifiche e promemoria
• Semplici funzioni di backup e importazione
• Importazione delle attività da Astrid
• Sincronizzazione degli elenchi con il proprio server (o cn quello ufficiale) (→Sperimentale!)

Noi amiamo aggiungere nuove funzionalità!
Hai un\'idea? Contattaci!

Se vengono rilevati errori aprire una segnalazione sulla pagina Githun del progetto o inviare una email agli sviluppatori.
https://github.com/azapps/mirakel-android/

Mirakel è software libero (rilasciato secondo i temrini della licenza GPLv3). Il codice sorgente è disponibile all\'inidirizzo: http://mirakel.azapps.de
    ]]>
    </string>
  <string name="list_friends">Amici</string>
  <string name="list_home">A casa</string>
  <string name="list_work">A lavoro</string>
  <string name="meet_alice">Incontrare Alice</string>
  <string name="invitations">Spedire inviti</string>
  <string name="invitations_content">Per la grande festa</string>
  <string name="review">Organizzare riunione</string>
  <string name="review_content">Con tutti i colleghi</string>
  <string name="wash_dishes">Lavare i piatti</string>
  <string name="presentation">Completare presentazione</string>
</resources>
